我發現大家都忽略一件事

就係話畀你身邊所有人知以下三件事：

八月三十一日星期六：
遮打花園遊行

九月一日星期日：
赤鱲角和你塞

九月二日星期一、
九月三日星期二：
N罷
（罷工、罷課、罷市、罷稅，
罷乜柒都好，
增加到管治成本就罷佢老母）

希望大家正視呢個問題並廣傳，謝謝

遊行、塞爆、老罷

遊行、塞爆、老罷

對家已經全方位全面反攻，唔該大家多做宣傳圍爐互屌並唔能夠幫你扭轉劣勢

遊行、塞爆、老罷

停止冷處理活動文宣Post

推